點解男人會肯做第三者?

如題，我真係唔明?

係好愛對方？定係求肉體上既開心？

肉體啦明顯

屌下西姐 又唔使負責任

咁點解女人又肯做第三者？

男人先易明，都係咸濕
女人先難明，女人明明唔鍾意同人share野

因為太愛對方，愛到失去尊嚴都冇所謂。

咁你自己都答左啦
男女都有依d人

純粹太愛 無其他原因 唔扑野都無所謂

有閪屌姐

有肉便器都唔用？
仲要唔洗負責喎